如果中共下一波放核彈, 美國就會亡國!

偷偷運入境, 引爆,

先貿易戰
病毒戰
Blm左膠暴亂
病毒戰第二波,三波,四波
核爆
美國亡國

咁多人質係美國度, 我都想睇佢地表演TK

到時就算監硬指係中共放, 有本事咪炸大陸囉, 死賤民中共冇所謂.